上屆視后要拎返個獎出黎再頒過

今屆會有雙視后 ，分別係煒煒同雯雯

做咁一年視后，開心過就算啦，要幫手扶持後輩先係大將之風